【救政客】所有政客改口做前社運領袖

有見呢兩日多名立法會議員雨革主要人物同各遊行組織者被襲被捕，建議大家以後改口叫佢地前社運領袖，亦體現於而家運動冇大台既現實，話俾大家知，其實你拉9哂佢地都冇用，佢地極其量只係前社運領袖，並非呢場運動既領導者

共產黨最叻就係清算，寧濫勿缺，唔係以為咁會救到呀？